大家有無係發夢個時做過啲犯法野

個時係夢入面突然知自己發緊夢

然後見到個女仔 ，之後

果d叫春夢

好耐之前有一排會發夢殺左人

殺埋右

上網睇好似話壓力大先會咁

平時春夢唔知自己發緊夢